油塘居民填入小心 ［冇圖］

唔好意見呃左你入嚟同有少少長
借朋友ac開

唔知大家會唔會有試過比兄弟厄？今日我想同大家講一個小弟發生嘅經歷，話說我有一個兄弟係我讀浸會毅進識。當時好好朋友之後我哋畢業都有保持聯絡直到最近有一日。佢突然同我講話自己最近做緊外圍攬數差緊人十幾萬，但係又唔可以同屋企人講，因為阿媽但係又唔可以同屋企人講因為阿媽之前心臟有事好返冇耐（已證實，所以係咁求我叫我幫佢。最後因為我同佢嘅交情，所以借咗六萬蚊俾佢點知當時佢話一個星期後可以還錢，但係一直利用好多藉口，例如：銀行櫃員機壞咗，銀行排隊排好耐阿媽叫佢翻鋪頭幫手，入醫院等等...但係當時我同佢講呢一啲錢我都要比屋企人做手術。佢話好快俾返我點知道依家專登避開你，誰不知我聽返佢之前女朋友講，原來呢一個人成日都問人借錢，但係其實自己冇能力還但係佢屋企係開藥房都唔知點解會冇能力還！

希望大家可以小心呢個仆街！
此人性:吳 名:家x 化名:阿行 性別:男
住油塘油美苑
屋企開藥房叫裕華X
年齡:22歲
有打全港運九龍城區

佢會對油塘居民做啲咩

毅進

法庭見

你都痴撚線 我憑自己本事借錢 點解要還?

你襟兄弟咁撚仆街 你仲遮乜撚野 咁樣仲po黎做乜撚
樓豬也是戇鳩仔

油塘居民要小心啲咩？係你啲老襟先上當

咁多殘體字

油塘居民表示r撚哂頭

銀行櫃員機壞咗

到時法庭見

佢咁樣問人借錢法 真係唔驚比人打咩

有人想知再講

自己本事借嘅錢點解要還?屌你老母

咁叫有能力？咁叫搵錢？
未撚訓醒！

想聽落去點樣影響油塘居民

關油塘乜撚嘢事？你意思想搵油塘友幫手搵佢定....？

你去藥房問佢老豆老母拎咪解決曬囉

放人哋個樣上連登小心俾人反咬，到時錢都無

去小額錢債搞咪得，一係報警，屌

如果你唔係老作標題呃人入黎
都可能有巴絲打可憐下你 同你傾下
宜家邊有人想理你 你真係好撚on9

我估係叫油塘d人小心佢，吾好比佢再厄人

吾你老母 厄你老母

吾你老母，厄你老母

咩叫填入？你係咪想講慎入？
又慎入但又要小心 咁唔入又點知小心d乜
我係油塘居民我真係唔知入唔入黎好

奇撚怪怪